[月經post]而家出iphone XS 定 iPhone 8 plus好

而家用緊iphone 6, 想換下機，但諗緊邊部好

Iphone XS雖然m字額但感覺設計新d，全mon設計正好多
IPhone 8 Plus 就核電同埋平好多，但就唔係全mon設計
Iphone XR就不考慮，個黑邊太粗

xs max

on9先買舊機，一去到9月變兩年前機

有幾戇鳩

冇需要用咁高性能又唔想畀咁貴咪買舊型號

有fd2年前買咗iPhone 6用到而家

其實用緊6就真係唔需要換
換撚完同差無撚幾
不如換粒電用多排啦

既然想玩新野又唔想比咁貴, 買iphone x 啦

smt 買都抵玩啦, 6xxx

Xs，前幾日出咗
好撚正

點解賣得咁平 係咪有咩問題

xr 你上左殻條邊咪同xs 差唔多
我用緊手xs 係街都分唔到人用xr 定xs
性能差唔多 但係個價差咁遠

XS 啦, eSIM真係好分便, apply張免費club eSIM玩.

方便

一定唔係會xs
一係max 一係plus
我就要有touch id

睇後面分到

其實冇人留意你部機係乜 自己用得開心就得啦

你出街咁得閒分人哋果部係xs定xr咩
比你望後面分到啦 唔通指住人大聲講
「哈哈個撚樣原來用xr」
睇住自己荷包有幾多心中有數買邊部仲好啦

會點架，部機兩年後會用唔到？

有trade in架嘛

Trade 完我XS就變咗Xr個價 Xr就4000幾蚊中階機價 睇你想點玩

agger 你上左殻撚睇到咩
我用緊xs 都覺xr 性價比高d

睇你單鏡定雙鏡頭就知啦
不過touch id最重要 支持8 plus
利申8plus用家

其實就係自己介意xr個粗邊，如果佢冇粗邊梗係買XR咁 同埋最閉要全mon款最平係XR
咁可能出xs啦

呢個月用6 去apple trade in 收高d

用緊se
想買xs多d
但好貴

問題就係上年機